靚靚日本妹冇屋企住

如果我係日本住已經收留左佢

D牙